why

Yes, but why

You are on your own bro

This is the only path, no matter what it’s all set up

This is fate.. is it? But everyone telling me a different story

Holy crap you are insane ,, yes a little bit

Why threaten me , you wanna get fuck up?

You are on your own sis